［緊急］點解冇人講聽日集會嘅玩法

好重要

聽日要首先去維園

到時候就因為太多人，唔可以用銅鑼灣同天后站疏散，所以要行到去灣仔中環金鐘先可以搭車走

所以一定要去左維園先，咁先有得迫爆維園

38：31開始

最後

8.18 見

十連

一

二

三

四

五

818維園見！所有聽日去嘅人都同我入一入嚟！！

六

七

再試十連

清幫你推

要諗下點捉公安 小心佢地搞事

8.18 出黎呀

和理非冇玩法
行完走就咁簡單

推 818 818 818 818 818 818

推

搞清楚鬼既運作之後，你就明白點解唔需要捉鬼

推呀

大家要準時呀

要坐爆維園

推上熱門

點解會冇人講

818 818 818

Push

8.18 要出街呀

gogogo

P

push

818 維園見

熱門全部都係d無聊野

pish

大大力推

十連自推

再黎

推
排隊入維園排隊走

無限loop

再十連

推 下面post 唔知真定假
陳雲同明居正都提過依個劇本
大家可唔可以集思廣益
諗下點樣避免
利申： 8.18 照出

【十萬火急突發!!】逾千武警湧港假扮示威者，目的要燒死大量警察，為鎭壓香港找一個藉口！

我聽日要見到哂你地

大家明唔明白聽日維園集會要full gear上陣點解 ？

作用就係好似 警察開記者會咁， 啲記者全部full gear上陣。

這就是表態，反映警察會對合法集會或普通平民射催淚彈， 用棍打， 射胡椒球。

所以大家聽日全部要 full gear上陣, 和理非都要。

豬嘴（口罩）, 長遮， 泳鏡， 有頭盔既就帶埋。

好多本地傳媒同外國傳媒影住架， 效果非同小可。

大家明唔明白 ？

上次維園自己行街都要俾我拉。。。 佢地講到咁直接真令人擔心

818維園2點見 不見不散818維園2點見 不見不散818維園2點見 不見不散818維園2點見 不見不散

其實我一直都想講，討論割唔割蓆已經係好唔尊重前線。仲有班人成日同「大眾」講對唔住，我想問你地對唔對得住呢班前線？

你諗下以下呢個故事畫面，試想像下你係前線：

冒住毀一世前途既危險，暪住家人走出來，買左Gear，又要搵地方換衫，上裝備，每次行動都要睇地圖，Plan定N條逃生出口，上左戰場。
警車燈、狗既不斷喝叫你停止衝擊否則開槍、不斷傳來既槍聲，都聽到識分係催淚彈定橡膠彈，唔知幾時邊粒會打中自已，仲要睇住電話即時資訊，訊號又收得差。次次都有人叫你冷靜唔好衝，有d係黑杉既，有d係所謂社工，甚至阻住你，你明明好冷靜，因為一唔冷靜就會有危險。仲有一大堆記者舉起幾十個鏡頭影住你，你自己自己在直播畫面中，你再次確認一下自己既造型，祈求行動完之後冇一個鏡頭認得你係邊個。

好了，避過左膠，避過d冷靜撚阻止，吸入TG既氣體唔係太多，似乎係機會了，攞住磚掟過去，（要繼續掟下一塊磚定走佬？），你在觀察警察的防線，佢地究竟係向前推進，射tg定開槍？定係會冷不防一堆速龍跑過來？同伴同你講「走！」於是你跟住大隊一齊後退。呢d來來回回次次都搞幾粒鐘至十幾粒鐘，打過你死我活，防暴衝過來捉人了。睇住同伴比人捉，然後你發瘋向後走，走得甩，又係時候搵地方換衫，將d野收番哂落袋。兜左唔知幾多個街位，先夠膽除口罩變番路人。

又要經過樓下管理員，睇佢望你著住黑衫既眼神，到而家都唔知佢係撐定反對，幾經辛苦番屋企，咁又一個星期六日了，聽日又要番工。

開手機睇下連登咩環境，成班人就係討論你既行為：「唔割蓆，但係咁樣做係唔岩！」、「咁樣會得失民心。」
然後，又有一班根本冇出過來行動既人指指點點：「應該衝呢個位嘛，點解唔咁做？」「下次應該封呢條路，今次我方消耗太大了！」「全世界入哂來！今次行動要檢討！」又有一班文宣撚話「完全失焦了，五大訴求呢？」
跟住又見到班人話你係鬼，話你係差佬。

訓得唔夠幾 粒鐘去番工，發現有班人走上街周圍為你既行為道歉。你再次諗緊自己做緊既野，究竟有冇咩位做得唔岩，有冇位係衝動左，諗來諗去其實都係要照做，下星期又要來過。

咁樣持續左八九個星期…

＝＝＝＝＝＝＝＝＝＝＝＝＝＝＝＝
如果你設身處地，你仲會唔會用果種評論人既口吻去評論每個行動做得岩唔岩？會唔會亂咁為佢地既行動道歉？
每次做完野都問「割唔割蓆？」、「 失唔失民心？」就好似行動者每星期搵條命出來考試，然後要比你地點評佢地行動「值唔值得罵」咁樣。

最可怕唔係做壯烈犧牲的無名英雄，而係犧牲左自己人生成為階下囚，卻被指為責難、批評、 指為鬼，得不到任何尊重，才是最慘的下場。

佢地需要既係支持，係讚許，係 講呢場仗打得漂亮，我唔想見到香港人既前途眼白白葬送在香港人手上。

818

連民陣都豁出去
驚咩

818 迫爆維園 迫爆港島

人數係我地最大嘅武器

今次輸就玩撚完

你地明唔明

Diu! 推爆佢

今日有朋友影到覺得好可疑
二個人無嗌過口號 全程靠則邊行
二人無交流 行到土瓜灣個邊轉入後巷
匿入大廈無再出番黎
未fc ,不過大家小心為上 聽日繼續
be water818 齊上齊落

有鬼又點

佢地可能都想一齊爭取民主

Ok!

818 WAI YUEN KIN

818維園見

c u guys at wan yuen la

民陣講左係去維園先!!

tui 818 cu

我們別再犯五年前的錯，好嗎？

818 維園集會見 純和理非

有疑問，天后銅鑼灣唔停站嘅，我都係要灣仔/炮台山落

咁上下人就起步 行原定路線
紅土都係周街行架啦

612 721 811

冇問題

你到時再行去維園，跟大隊出維園就ok

當然最好就坐爆港島la

818 和理非 着黑衫 帶gear 保護自己 砂布封右眼
完左遊行入機場

入嚟拎大量長輩圖

————————— 七大訴求 —————————一、徹底撤回修例二、收回暴動定義三、撤銷對今為所有反送中抗爭者控罪四、徹底追究警隊濫權情況五、以行政命令解散立法會，立即實行雙真普選六、要求永不落實「社會信用評分系統」七、要求移除全港「多功能智慧燈柱」

而家就係民陣會“疏導”去完集會嘅人去灣仔中環金鐘搭車走
唔係遊行呀

所以點都去左維園先

推 點解冇人講

雖然聽日跟人行就啱

聽日維園見

推！！！！！！

個玩法就係，排隊入維園，唔塞馬路，走行人路，塞爆佢老母個港島
完全合法式排隊進入

人在遠方 蟬沒有和唱

各區既連儂牆全力做文宣攻勢
地鐵做airdrop痴漢瘋狂send文宣比所有人
街派傳單，擺街站
宜家已經連遊行既自由都冇
再唔反抗,今次就好可能係最後一次集會
818香港人assemble!

塞爆維園啊唔該

其實係想做到咩效果

總之首要任務係逼爆維園！！！！

坐爆維園

ok

今次一輸就咩都冇架la

維園見

「很多人因為工作需要，難以參加遊行示威，如何參與？Pashinyan 也策劃了一些行動，例如職業司機定時響號，以示支持。家庭主婦與不方便離家的殘疾人士又如何？抗爭者約定了每晚十一點，每個家庭都拿起廚房的碗碗碟碟，到窗邊敲打叫口號，以示團結支持。有亞美尼亞人說，社區裏每晚定時響起抗議聲，人人很容易就能參與，大家都覺得有趣又好玩，感覺每個人都可盡一分力，大家都是抗爭一分子，這策略非常有用。」

明白

主辦話 流水式 全部入一入維園 向金鍾 ，中環 走人

yes ahh

坐爆維園
坐爆港島

不要說推
試著說
818兩點維園準時見 不見不散

無可能輸，除左你唔出去

準時2點見

做得番6.9 6.16咁多人就冇問題la

up

各位
8.18
兩點
維園見

風雨不改

有個提議 大家聽日帶把大遮 每人就可以霸多啲位
咁我地就可以快啲逼滿維園

認同幫推啊! 聽日好重要 靠曬大家啦!

818 逆流成河

guongfook heunggong ah!!!

818 係 和理優 ，和理優 只識9行企
勇武休息
其他行為 入25 警數
警 有乜事 入 國安 數

等9月美國人權法

幫推
818
維園見

818 2PM 聽日維園不見不散！

帶gear, 唔戴gear 住

818 兩點 維園 準時

各位手足聽日見！

地濕 小心慢行

［超緊急］818大遊行 幾時死線？

啱呀

大家慢慢行

推推推

保持兩秒距離 方為大師傅

বিষয় সঙ্গে তাদের পণ্য রদবদল

罷定唔罷
【真係攬炒咩】升級大三罷，九月百萬炒

入機場？

入唔到la

有禁制令

遲啲再算

【置頂】【818兩點維園全攻略】

聽日唔好啦
會搶左媒體注意
【置頂】【818兩點維園全攻略】

聽日和理非 你想點玩法？

好撚緊要

聽日要首先去維園

到時候就因為太多人，唔可以用銅鑼灣同天后站疏散，所以要行到去灣仔中環金鐘先可以搭車走

所以一定要去左維園先，咁先有得迫爆維園

咁玩

跟民陣嘅玩法

去排隊嘛

818 兩點維園見

黑3

咪撚偷步啊你班友仔

沉迷捉鬼嘅後果，2004年已經有人預言咗

呢幾日好多人一有咩意見不合，就互相指責對方係鬼
沉迷捉鬼只會令我地內部攬炒，咁簡單嘅道理連亞視編劇都明，無理由各位手足會唔明
請用十零分鐘睇下失去互信嘅下場，多謝

五大訴求缺一不可
不分化不割席不篤灰

禁港紙禁美金

817紅土
818維園

文宣連儂牆放映會傳單

文宣最重要

811 黑警惡行必須煲大
警黑合作，嘔打市民、記者
射爆女子眼球，造成失明、毀容
假扮示威者造成犯法行為及非法拘捕
無差別於地鐵站內發射催淚彈及近距離向示威者開槍

派傳單，放映會，連儂牆缺一不可
民意由始至終都係我哋最大後盾

721元朗恐襲
警黑合作
無人落charge
無警停職

政府保皇黨黑警黑社會合作

無忘721
記者請日日問

好似噤錢咁

睇一睇明居正和吾爾開希對香港運動嘅睇法

行動po 聽日見！

咁都無200000個簽名？

721
85
811
818

企撚滿個維園

818和平非暴力

[818和平]聽日和平理性 避免有鬼搞事

唔會入機場
行完返屋企
見到有打人就自衛

唔好講推 將今日核彈列明黎推post

1. 射頭
2. 721無起訴
3. 狗扮示威者
4. 無啦啦拘捕個女人
5. 室內開槍
6. 過份使用武力+催淚彈
7. 冇委任證
8. 過期催淚彈
9. 警黑勾結
10. 無差別濫捕
11. 光明正大講大話
12. 誣蔑市民+陷害市民
13. 拆證物
14. 無視任何法律及指引
15. 葉虎事件

佢地搞到香港咁樣 人人都生意差冇工開佢地仲計ot幾萬蚊準時出糧一定唔驚，諗計斷班撚樣既飯碗
香港人唔再需要唔保護市民既警察！！唔想再出糧俾一啲開槍打我 用棍扑我既人

Ture

Chinazi

😭
支持
818維園2點見

我哋絕對冇分化同割蓆嘅本錢
記住敵人在外

香港人
一陣見

拒絕所有分化手段 ！！

行動守則變成譴責割席篤灰勇武派的無形之手

8.18

No機場？

希望我收工出黎唔好又比popo清左場

btw 請記得black bloc
見到今時今日仲有人問係咪著咩色衫都得真係一額汗

全民black bloc
全民black bloc
全民black bloc
謝謝。

不分化不割蓆不篤灰！！！！

今曰會落雨帶直遮

推

破解港共政權既無理規定既方法

又入唔到去，風險都高
自己衡量la

好奇點解唔塞爆排隊⋯⋯

遮太陽遮雨都好la

塞爆唔會癱瘓機場

都係果句
自己衡量la

唔要遲到 一定要準時/早到
咁先可以早d疏散

818兩點維園見

——-818維園見 721元朗恐怖襲擊 811黑警還眼-—— 我無嘢講 我要見律師 我要去醫院驗傷 我唔會解鎖電話 我唔會簽任何文件